同我分享出去

冇人推日程表
幫手share出去 叫多啲朋友一齊出
如果呢個時候 你依然覺得事不關己 我真係屌你老母
多你一個真係多好多人

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！